想同阿欣拍拖

我了

狗公

不了

妒忌？

我阿欣幹事

想同阿希拍拖

想吊仇b

欣宜

唔好搞我欣ok?

屌你 入到黎 褲都除埋 圖都冇張 又要打搞伯母

阿欣=鄭欣宜

想仆